有冇邊間匯商炒外匯個槓桿高，又好肯定係實貨

唔會同個客對賭，真係有買賣

如果50倍做1億係咪即係50億？

ig market 都唔錯，世界老牌子玩外匯，總有好多既，不過 你試下先。

下面有我個referrals link , 你嘗試trade 4次， 就可以送100美金玩下

除左去找換店同銀行兌現鈔之外
全部槓桿式外匯都有坐盤對賭成份
外國有500x 1000x
邊度同你射晒出街

高槓桿輸死你，外匯一般x2~x5係最理想